hkexpress

即使機票係$1
但啲雜費 行李費加加埋埋
只係比平時買平少少咁多多
果然係點都唔會蝕錢

等睇有人話快運但求打個和
等睇有人話快運係非牟利機構

1蚊機票仲要嫌三嫌四
蝗蟲基因
免費商務機位好唔好?

你知唔知你自己講緊乜